YT又有指控示威收錢片

請大家一齊檢舉, 有需要舉埋佢個ac, 謝謝